［求救］兩個月貓bb一唔見人就叫得好大聲

好多野講

佢好鐘意喵 平時同佢對望都會細細聲喵
仲好嗲 成日都要痴住人、撩人地玩
唔知係咪因為性格太嗲所以咁唔獨立，成日要人陪

我隻貓都係好嗲，會成日叫我去摸佢，同佢玩，你可以試下得閒先陪佢玩，平時就由佢叫，佢叫得多知道冇人理佢就會收聲，又或者隻貓仲細，冇左媽媽冇安全感，可以試下整個地方佢訓，比隻公仔陪佢，tum 下佢訓

我試過唔理佢，佢會衝埋黎咬我手指、腳指同頭髮，又或者跳上我個身，引我注意要我同佢玩 平時佢見到我係佢視線範圍就唔會叫，不過唔會俾機會我唔理佢
我買咗張貓床俾佢，佢唔瞓淨係要痴住我瞓 一定要瞓係我頭頂/頭側邊嗰啲位，如果我坐係度佢就要瞓我大脾或者肚，唔肯瞓床
我都覺得佢係因為太早離開貓媽媽先咁，咁等佢大個啲係咪會好啲

推
好想佢可以獨立啲，佢叫得咁慘心都痛埋

好好珍惜呢啲時光
大個左叫都唔睬

如果再大d 都係咁，夠六個月就帶佢絕育

好似少咁啲嘢喎個Post

圖都冇張點討論

我都明白 其實佢嗲我叫我嗰陣我好開心，不過當我出去返學佢叫到我係𨋢口都聽到好大聲，搞到我心掛掛又擔心騷擾到鄰居

係咪因為發情期都會叫

圖

2個月先係咁咋 大多幾個月彩你有味

佢冇時停好難影

我隻貓瞓教瞓得好樣衰

幾大開始唔會成日叫？睇黎我要錄低佢

好得意

瞓教嗰陣好醜

我隻貓初初都係咁
之後買多隻陪佢就無事